救命呀！我女朋友問我咩叫越位呀！

我上次解釋完
佢話
哦，即係我踢波跑得太快超越晒啲人就唔得
到底點解佢會有個咁既結論

飛咗佢啦